做保安的爸打諗住點用果4000

約埋班保安同事一齊call g

go ymt call